IVE生拜年點應對親戚尖銳問題

戴耳筒

讀大專

酒店管理

i大

尖銳

香港艾菲爾大學 企業營運管理學

例如？

=親戚
=樓豬

親戚: 我個衰仔讀緊咩野港大囉，阿蓋仔而家讀緊書定返緊學呀
樓豬: 冇，讀緊Hong Kong Institute of Vocational Education之嘛
親戚:

叫佢google尖銳

發音唔好倒扣分喎

好似講I.V.E 型啲
M.I.T都係咁

ivy league

跟住人地講一句"咪姐係ive "即刻收樓主皮

Ive仔學咩人拜年呀
溫書啦

I 大唔係大啊

G

讀緊hd 準備升大學

香港專業教育學院